1tb hdd夠唔夠做

裝window
玩LOL GTA Csgo

淨係裝你講既野
好難唔夠用
但裝av
10tb都未必夠用

av慣咗睇online

搭單問，如果唔用to屍ba
用wd定seagate好

而家出緊去買wd
320幾抵屌

1tb唔夠裝code
利申:真係

認真咩

ssd啦

那有錢

其實我買新hard disk係因為成日打打下機會彈出嚟

但係又唔知邊隻壞咗
又唔知直接加個新hdd
定係換走唔知邊隻

我之前都係咁，你睇左下詳細資料有無寫咩drive，唔係就要逐隻試
之前死果隻就係to屍巴

就係ipch 一個project都10gb以上

利申: resharper搞嘅

2017年重用hdd裝windows
不如用手機算啦

都ok嘅

budget機

有咩問題

ssd買得過
用過者無不感歎"早買早享受"

依家我用定你用

千其唔好買死雞就得

你想用我比你用